利君雅: 可唔可以講人話？

多謝你
良心記者

現場班記者都好高質

睇住佢地追擊林鄭真係好感動
林鄭: 我...以為...已經答咗...

杰出港人

利君雅我愛你

都傻
2014年佢係揭開示威者個口罩影人地人頭既記者黎

良心記者

08年我夠話我係中國人啦

當時佢仲係TVB

唔好咁善忘啦
你認同佢今次做既野唔等於要將人當神咁拜

好波!良心記者!

friendly reminder
今日政府所有部門運作一切如常

TVB都有追擊林鄭
最撚仆街係啲tvb高層
林鄭一定晚晚睇tvb ff 香港一切平安

離開左TVB之後開始爆seed
良心

推

打去999都打唔撚到

多謝記者

respect
好似住左係葛咸城咁

唔得，因為個班唔係人

蘆萎蔥乜都講唔到
Err...Er....(記者繼續追問)

Love Love

全部同我full gear返工！！！！！

Push!!!!!!